燒烤牛扒可唔可以攞嚟煎?

有請牛扒大師

點解唔可以

點解可以

點解牛扒要煎熟

點解牛扒唔可以煎熟

點解係牛扒

話知你拎去滾水烚

有次同班fd BBQ
一去到落狗屎
成班人上哂我屋企煎哂d野黎食

點解係燒烤

點解唔用蒸

點解唔用焗

又嚟on9當有趣

點解整熟塊牛扒

我整厚扒通常都係焗

其實牛扒依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦